請廣傳 要求警方就過份使用武力道歉賠償並立即削權

希望所有中小企既店主
停止對所有警員提供任何服務
直至警方就過份使用武力道歉賠償並立即提出完善監警制度

推到有鋪頭和應

唔好唔做佢地生意呀 佢地一陣玩野 最多警犬買野唔同價 份量有咁小得咁小

唔可以退縮
公民抗命係法律上我地係佔劣勢，
班狗有藉口發癲
但佢平日甚至落左更咪又係一個普通人
港共要玩白色恐怖，我地都可以
全香港一齊杯警察
唔做佢生意，犯左咩法?
佢憑乜野玩野
佢玩野我地每個人port佢
搵議員跟進
佢地係咪都要出速龍隊
係既
就將件事再喚醒更多既香港人

政府唔制裁警犬
法庭冇辦法制裁警犬
咁唔該香港人
由呢一刻起立即停止為警犬提供任何服務
所有店舖東主你係絕對有權利拒絕同人交易
如果警犬知法犯法都冇後果
呢個世界仲得了?